又話入到u就好易出pool嘅

Depends on which uni.

Depends on your face

毒撚始終係毒撚

your face your fate

問下自己有冇努力過先

女就易出

grad左兩年都未出到呀

冇架喇

垃圾 你個心態根本係諗住入u個天就會送條女畀你

戇鳩架你 以為入u有女做獎品呀 邊個獎你呀？

你以為有聖誕老人呀 幾歲啦

呢科咁多女仔 應該主動啲就得